其實而家香港女仔鐘意邊種男仔多d

陽光型 即係肌肉型 大大隻隻 例子就係呢兩位

書生型 即係文青型 斯斯文文 例子就係呢兩位

當然有d人可以個樣斯斯文文 但內裏又好撚大隻
而家要二選一 只可以要一樣

利申：巴打，想知大部分人點睇男人

陽光型
書生型

後生應該會鍾意白白淨果d，大左就陽光

肥仔，好好攬

高 有才能 帥

搵張國榮同其他人比

有錢又有型

因為諗左好耐都諗唔到有d乜較好嘅例子 都知道用哥哥會比人話㗎喇

中意高瘦白淨

起碼米8以上
上面2個太大隻
D女大多數唔鍾意依D咁勁肌肉既
下面2個又太娘
正常乾乾淨淨
唔洗咁勁肌肉 冇乜肚腩就 有D2頭同胸肌就OK

似韓仔白白淨又大隻嗰啲係咪叫Gay佬

港女眼中，只有我
利申：會考30分，碌鳩30cm 長，180cm 身高

唔化妝就得

吳亦凡咁

其實高過175 睇落乾淨 個樣唔好太衰已經可以㗎喇

你覺得係連登問呢個問題得到既數據係公正咩?

鐘意有安全感(錢)既男仔

集天下優點於一身嘅男仔

其實我係想做第一種 但係實在太懶啦 無心機左gym...

淨係睇到：
一種唔會著上身衫既男人
一種會著上身衫既男人

大把書生都好大隻

大佬啊，真係好難搵d好嘅圖去做例子

講左話要二揀一 我都知兩樣有哂最好

頭油毒撚

少量運動，中等身材就ok，唔好太大隻

大佬呀，張國榮有著衫，你又知佢衫裡頭無腹肌 無肌肉！？
再努力搵搵示意圖啦
要公平既

上進型（錢）

gay味

$$$

我男朋友嗰種

每個人取向唔同喎

agger

on99
只要有上4個人其一個嘅樣貌已經夠啦

將一個毒撚樣套落佢地4個身到
仲會唔會有女鍾意?

You Face

你估個個連登仔咩起碼米八

港女： 洋腸or $$$

一嚟就放哥哥 唯有揀下面

示意圖姐 我講緊係其他因素一樣 淨係個氣質+身材唔同嘅普通人 我都知佢哋四個都好型

o徙氣
我用 tg 一年, 一個鍾意肥仔o既女仔都無

洋腸

而家就係搵張國榮比都大幅落後四十票...

靚仔既話就無所謂

張國榮嗰種真係好犀利
明明係好靚仔同埋有種文弱書生氣質
但又唔會有種乸型韓仔嘅感覺

遍地狗公嘅年代
唔係狗公已經好好 有女朋友嘅對自己女朋友好啲啦

大隻得黎斯文
男子氣概得黎貴公子feel

此post已完

哥哥

不能同意更多

肥仔好似幾正
又有安全感 又好攬

誰說 書生

邊個高啲先

高 有才能 富 帥

專一純情的黑框毒撚

毒撚係寶！毒撚世界第一！！！！！

陽光型有腰力啲

係都搵嫩口啲啦而唔係搵洪卓立

連登肥毒: 肥仔好攬啲

統稱為「有上進心」

百無 一用

有錢仔

哩啲post通常都係成班巴打留言
有乜好投票

正正常常 唔係死狗公有女友都要聊其他女就得

就算呢刻我話鐘意陽光，實際揀都係有例外，簡單嚟講，合眼緣啫

唔怪得好似有聲咁

呢位人兄就講對了
駁唔到

立立

其實擺左哥哥出黎就已經唔洗投票

望下塊鏡
就知到自己冇資格揀人

骨架中叫大大隻隻

其實靚仔先有得分類別，咩毒撚有分種類嘅咩

每種男仔都有人鐘意 但一定要有自信

99％投票都係爸打

On9種男仔

好高好瘦 啱唔啱絲打口味？

靚仔就乜型都好睇 唔靚仔就收皮㕸

你呢句說話就好似每個人都有佢既潛能一樣
黃子華：「若你的潛能便是無能」

其實點先為之狗公？

全部得男人投票
結果發現連登0仔多過1仔

鍾意宅男

我男朋友係
做開gym平時行sporty公子路線
著起恤衫/西裝戴就斯文金融才俊feel

*戴眼鏡

投票既全部男人

175以上 身形正正常常 130-190磅
五觀順眼 乾淨企理
性格唔好奇奇怪怪基本上都好ok

五觀順眼姐係指大眾臉就夠
性格唔好太偏激或者係咩家暴狂燥控制狂
有正常社交生活 有份正當職業 其實呢type男仔好易有人要
加上香港地女多男少 巴打真係唔洗驚

五官*

中意啲瘦瘦哋高高哋嘅男仔 而且啱傾 思想有成熟或類近嘅一面 文青嘅 唔洗好靚仔

好中意佢呢type既男仔
唔係個樣，係氣質同學養
但同親身邊朋友講都話我奇怪

只要唔係裙腳仔，就鐘意

樓主問黎做咩，又唔關你事

又靚仔又專一又有錢

唔係俾人話 係你搵張國榮黎講佢啲氣質個啲真係唔係人人有 咁仲點講好

表弟

咪傻啦
樣先係重點

呢條片小野都好正

是但啦
有錢咪得囉

睇對象啦

洋腸：窮都okay

港男：有錢，有樓，有車，有樣，有上進心，對自己要好過對佢老母，24/7 on call,外賣送野食

175高 130磅點樣身型正常呀